做緊中資teller 今日有人黎取消戶口 你問我答

是咁的 本身呢兩日見到連登有po話要抵制中銀 本來都以為連登仔得把口㗎啦吖點知真係有

回歸正題 事源今日做做下嘢有個客黎話要cut定期同取消戶口 嗰定期仲要係做緊幾十萬 兩個月後就到期都要cut咁嗰戶口本身已經有港幣、外幣、網上銀行之類呢啲基本嘢 一般淨係取消呢啲頭尾都要搞返15分鐘 但係因為要處理埋定期 所以要做埋銷定期單 再幫佢開本票走 前前後後我已經盡力同儘快做但我諗至少都搞左20分鐘

我知道搞咁耐嘅話 後面排隊啲人實會有微言 嗰客都會有壓力 但係佢全程都好cool好冷靜亦都好配合我地做嘢唔會嘈哩樣嗰樣

好啦其實我開po只係想同返你講啲當時我唔敢講嘅嘢 我問過你點解要取消戶口 我見你有少少支吾以對唔肯講點解 嘅樣我就知道了 於是我問你係咪因為近期一啲社會上嘅事件 你微微點頭答係 我嗰時內心其實好震撼且敬佩 因為我終於等到有人黎取消戶口 最後 我好想同你講 你做得啱 我支持你

各位巴打絲打好波！

lm

會特登黎取消戶口 我相信你一定係連登絲打 推到你見到為止

我開錯台？